渣打仲癲過中資銀行 挑戰全港17區手足

希望大家引以為鑑
千祈唔好再訴諸暴力